偷拍左波台手足聚會既相入黎認下人

何淦途

樓主汪洋得

由右手邊下面數起第36棵草上面個隻係樓豬

今日熱狗聚會睇你整麵包

駁唔到

熱狗

全部坐牢

下次你影之前俾少少signal我等我chokchok個樣先oj--?

見到25b

全部我黎

終於認

佢不嬲刀認

屌你老母又用我ac亂9咁up

事實黎

Cos

你係唐狗黎架咋，想扮名種牙

樓主名種狗

臭你老母笑西